［親生仔］Google Pixel 討論區 (21)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

有冇pixel 4 資料？

利申： pixel 1 用家

嗰個都想有
pixel3 lite資料就有

3 真係冇咩意欲換。。。

用左排3 暫時覺得唔錯

無行貨就真係無意慾喇

有無人知PIXEL3可唔可以唔重設再由舊手機滙入多次資料?

唔得

想問pixel 2 點先用到 simplified cangjie keyboard

lite反而6GB 真係笑撚左

真係屌9佢老味

但得32gb ram

想問下pixel 3 link大學啲wifi係咪要較setting? 禁極都connect唔到

香港有冇可能有pixel lite行貨？

有時人地打黎收唔到 之後睇返訊息留言信箱先知，細pixel 3

3 Lite都有嘅話 3都一齊有啦

用家問題/大學問題 同其實Android一樣咁連

lite 6GB ram google傻撚咗

屌，Google Support話48個鐘搵返我，人都唔見咗

3用4GB RAM ,Google個腦裝屎

又$50？

仲未有

上次搵佢連埋收到都係一個鐘

我搵咗佢15分鐘，之後同我講要我等佢email

佢叫我send 返promotion 個封email 比佢做validation 咋wor

想入部pixel試下google camera,但想問shutter sound有冇得熄

日本買/喺日本用check到你ip先會有聲

有得熄

美國機係日本用都無聲
不過我試過第二部機，用SSP買既SIM卡會變有聲

你地會唔會為佐google assistant轉用英文?

不了
其實最常用嗰啲較鬧鐘 開app gps 打電話 用google voice都做到
反而google now睇香港新聞同screen search實用好多

本身用開英文

lite好似幾正
仲多ram過而家部3
不過無64/128版就算鳩數

好似得。我 reset 完之後，個 setup 又叫我插線由舊機過料。

香港邊度多pixel 3 bumper case賣?

Reset一定得，但人地想唔reset

只係見過CrashGuard

lite 係咪同pixel 3影相一樣先？如果有埋無限即買

話說之前係咪有巴打分享過犀牛盾case

咁睇除左無自拍雙鏡無分別

之前流出圖唔係連自拍2鏡都有咩

無 單鏡
不過都唔知幾時出 3月後先講
到時人地用晒7nm
你仲出部舊嘢無咩意思

仲有無人放pixel 3

Now Playing 竟然認得SHINY SWORD MY DIAMOND

做咩睇SAO

冇呀無聊youtube果時無意間發現
但係其他J-POP都係冇首認到

你的名字係認到架

同問

好似重有部大 一部細 TG 傾

lg個mon真係一過熱就閃

換左部都係咁

$50 get！

有冇人部pixel 2 xl入到某d app就會卡死咗一個畫面，但又唔會彈app

應該冇

巴打用pixel 3定xl?? 係咁係咪用xl 好啲
Oled Samsung

3xl冇問題

細機

原來係關過熱事
咁夏天

唔知關唔關玻璃散熱差

點搞好 仲想衝細機
個size 真係好fit

你地用咩搞到過熱?

size係正

但玩玩下game閃真係
再閃到頂唔順等lite出退左去換lcd mon算

換機政order好彩有21日慢慢寄番去
先玩到一換一寄番去

玩玩下Pokemon go 都閃

唔知1月update有冇可能fix到硬件問題

有咁嚴重？ 加拿大夠凍 玩足幾個鐘都無閃過
我幾次都係開住相機鎖機閃 但部機唔熱

冇即閃玩左幾個鐘開始閃

相機食得仲勁估唔到加拿大咁凍都頂唔住

夏天唔知會點

唔知係咪mon控制光暗同cpu太近

定防水加玻璃散熱差

尋晚上左1月update希望fix到硬件問題啦

你會連續閃定點 我閃一次就唔會閃
過一兩星期又閃

連續 較到最光先唔會閃 強制唔俾閃
放低唔用一排起碼一兩個鐘先唔閃

android beam 過相, 一張半張係幾方便, 但如果要過得多要等好耐
你地同android 過大量相會用咩方法?

Wifi-Direct

Google Drive or
Google photos識自動分人

點解我Google photo唔識分人？

有地區限制
你開vpn然後clear google photos cache
再開google photos就會有face grouping功能
之後唔洗開vpn都得

有冇人開始覺得pixel 2 舊電開始打柴
知唔知香港邊到換電信得過

但我冇VPN都有 電話較英文

軟件多過硬件問題
Android P食電啲

我部pixel2 check accubattery得番82％

教左美國英文都冇

圖

我pixel 3 xl有時入ig會卡係度，load唔到又更新唔到，要關app再開先得

google" Files "app

Beam 好似下個version 就會del

咁你大獲好多喎
到夏天就知 到時大規模出事一定有人集體告

google啲 function係咁
有啲人無啦啦有

用緊nexus5x邊度可以換電

點解你地咁易攞到嗰50蚊，佢話我用咗hk profile preorder要escalate我隻case

邊度有得買pixel3xl既機殼？我搵間間都無 我要有手機繩窿但唔係皮套果d

一定係得淘寶/外國購物網
pixel喺香港太偏啦 就算難得俾你搵到香港有賣都唔會有幾多靚款你簡

淘寶好難睇出有無手機繩位 我要求唔係好高姐，正正常常純黑色或透明就得

犀牛盾有啲款好似有
source:

4gb s670 32gb

條片個機背個logo都唔係G字黎嘅

自己淘自己換
難度冇pixel咁高
利申：自己換過

邊個買。。。670 + 32gb rom

買相機送電話

正喎，可惜得32，價錢平一半即入

人地2:45未講左賣點係邊

應該冇港行

美加上台可能好快就0機價
不過無正面speaker 無64gb
真係買唔落手

岩岩先買左部二手 pixel
不過有life time cloud

Second phone ok

你做主機？

香港有無鋪頭有得買？

second phone用緊iPhone 雙修

Pixel得水貨
大家去邊度買安全？

同人買重安全過鋪

唔需要esim既話可以買日版，或者貴少少UK store買
而家好似係得US會block代運地址
最後就係最近但係貴絕全球既台灣版

台版囉
我不嬲買美版 因有屋企人 比稅都咁話

岩岩睇過而家應該係UK最抵屌
Buy Pixel 3 or Pixel 3 XL and get a Pixel Stand (£69 value) plus a Pixel 3 or Pixel 3 XL Case (£35 value) on us.
Just add these items to your cart.

好多 垃圾
美版食感恩 再抵 我重有部大多左出黎

話說esim點得到，我上club sim個網見佢話派完

吓咁搞笑
esim都會派完
一係試下經開csl 1010門市問下仲搞唔搞比你

上台既 好似比錢就幫你轉

咁都要錢

Second phone

即係幾錢

未正式出ga

我估499？

有冇人細機傾電話嗰陣有noise?

pixel watch
隻fossil sport好似唔錯,希望真係搞好個wear os連埋fossil d design

Google從Fossil手中收購智慧手錶技術，並且接受部分技術團隊成員之後，預期接下來將會著重在傳聞中的Pixel Watch。

2015年收購智慧穿戴裝置品牌Misfit，後續更與Google合作智慧手錶的Fossil，稍早證實將以4000萬美元價格將旗下智慧手錶技術轉讓給Google，其中包含Fossil旗下研究與研發團隊部分成員將移轉至Google，所有移轉工作預計最快在1月內完成。

類似情況，其實就像先前HTC將部分Pixel手機研發團隊轉讓給Google，而HTC也從Google手中獲得11億美元資金，因此Google從Fossil手中收購智慧手錶技術，並且接受部分技術團隊成員之後，預期接下來將會著重在傳聞中的Pixel Watch。

過去與Google合作之後，Fossil透過旗下Diesel、Emporio Armani、Michael Kors品牌打造多款智慧手錶產品，並且成為Fossil旗下成長最快的產品類別。而與Fossil旗下錶款合作，也讓Google旗下Wear OS成功跨入精品錶款市場，同時吸引更多人使用智慧手錶。

不過，縱然目前已經與Fossil、Michael Kors、萬寶龍、Louis Vuitton在內品牌合作智慧錶款，Google在智慧手錶市場發展依然不及後來才加入競爭的蘋果，因此市場認為Google有可能比照Pixel系列手機作法，透過Pixel品牌打造自有智慧手錶產品，藉此向合作夥伴展示預期中的智慧手錶應用模式，藉此帶動更多以Wear OS作業系統打造的智慧手錶。

如果個Google Pay仲係咁ON9一定要SET鎖定仲要用之前手動解鎖就唔撚洗玩
而家Oreo wearOS個Google Pay仲要block鳩埋香港

發覺係日本都無 Pixel 3既野賣，定係一定要上網買？

我隻fossil explorist

其實除左google自己出 無咩配件

點會冇
細機accessories仲多過大機

pixel 3
頭先個mon無lala 無限太陽拳左幾個字，之後發現有條烙印線

而家又開始閃

冇得救

受傷者+1

Nexus 5x 事件又重新係pixel 3出現
退機保平安

邊度有 出街睇唔覺有

咁快有烙印

由間中閃一下，去到狂閃唔停極突然。
閃完發現多左條線，
之後到而家都冇停過，
閃到用唔到既程度，
聽日拎去領域整。

唔知領域保養要整幾耐

咁大獲
睇黎今次moon 好多問題

lite幾時出
好想退左部垃圾去

而家變左有一忽綠色狂閃

首先你放一晚就唔會再閃
你去領域亦未必show到出黎

其次佢成批機都係咁
換完都係遲早閃

你遇到既問題我已經遇過哂換左部機都係咁

閃到有烙印wor，
就算以後唔閃，都有條線。

同埋應該換唔到機la 買左成個月。

唯有睇下佢整唔整到

我好彩呀，係大過2次太陽拳，同訊號差之外，都無咩嘢啦，屌佢老味

中過

ヨドバシ同bic camera都有

我今日又係咁 影相hdr+ processing
lock screen再開就會有機會中
未試過其他情況

你咁嚴重要去換啦
叫佢幫你退去google換啦

其實乜嘢叫太陽拳 有冇圖？

我係同人video call完收左線之後突然出現，
冇熄機擺左晚，今朝開閃左一兩下，之後正常返。

條線而家冇咁覺眼，應該係因為底部個mon d色暗過上面而造成(即係兩截色)。

我同佢exact7ly一樣，綠色左個個位，而家望落都有少少暗左咁。

淨係細機先有呢個問題？

啱啱先出pixel3
咁快講pixel4
s4個代已經年年部部都話會出bezel-less

係 我想表達時間長
姐係 咁耐之前已經開始傳“xx廠下一部機會係bezel-less” 而家已經講到唔會信
起碼等到6月有leak先叫做信信地

唔通就係Pixel Ultra?

lg真係呢....

受害者圍爐

部pixel 3側邊睇有粉紅色，正面睇又冇野，係咪出左事

明顯啦

如果只係側面睇少少粉都算，最怕之後有其他問題

想問Pixel 3係咪冇1080p 60fps?

最得人驚係會突然太陽拳失控
我本身都以為自己只係間中太陽拳，其他野都好滿意

中完無限太陽拳Tips係一發現失控好熄機擺低一晚，唔係閃到出印就仆街

有1080p 60fps
只係4k得30fps

佢個種閃根本閃到用唔到
一閃閃到最高度亮度
個腦有少少問題分分閃到立方獸咁到入院

RingKe有手繩位，不過透明背果款好易有手指模

Pixel 3 lite 有個好詳盡既leak

我都買左犀牛盾保護殼同貼黎用，感覺好好

我係呢度買

有冇人用過dbrand個grip case
佢話係case但實際係bumper
屌那星好撚伏

用pixel影相有d相會成張out focus左同影落好多noise ,係唔係正常

佢官方可以免運費直送香港咁正

係呀，不過我無用郵寄，因為我心急用，fedx第三日就收到，都係貴少少

咁弱智 好彩無買佢

我上佢網就覺得古靈精怪，以前就話dbrand grip係skin friendly嘅bumper，但依家又叫自己做case

Fast File transfer

一開始出個時，Grip 係真係 bumper 嚟，之後過半先改成個網站上睇到嘅樣 所以 YouTube 上面嘅應該係舊版，大約前年到開始出

咦我都以為第二代變咗case
早知買佢啦，我想要bumper唔要case

哦…

第一代係indiegogo搞，真bumper黎
而家準備賣既係第二代，變咗case，個背可買特別既skin黎用 (同痴電話既skin唔通用)

pixel 3 有冇LDAC ???

有，跟Android，好似An 8開始有

你用犀牛盾bumber個背有無花？

佢個網啲圖都係成個case咁

我喺YouTube度仲未搵到dbrand出嘅"case"

咪講左呢個所謂case出左無耐，冇片唔出奇囉

同巴打一樣用犀牛盾bumper同貼 真心唔錯 不過裝完bumper有啲大部

犀牛個 bumper 好跣手囉

係大部左 但手感好好 又好有安全感

正常一出就有片
冇review都有official介紹片啦

背有skin，面有玻璃貼，唔會花

有d 野唔好講到咁死好
依家都唔知係邊一邊有問題

dbrand果個相反，超絕手，sip入褲袋都要用力推入去
手感上我鐘意rhino多啲
dbrand好在skin friendly啲

不過dbrand case就不了

2月尾先ship，未有demo都好正常

你依家用緊 dbrand grip
舊dbrand grip 真係好型
rhino 個個bumper跣到我部pixel 2xl 跣到跌左兩次

用過第一代
rhinoshield最似樣架啦，devilcase又唔出
devilcase靚就靚，不過覺得跌落地超傷機

放全新第一代dbrand grip for pixel 2 (細機)

我係先達見到間 devilcase 嘅專賣店, 係有devilcase 嘅 bumper 賣, 但係唔知有冇pixel 款

上devilcase網睇咪知
先達就算有，都應該mark up唔少

我想問冇APP或者網站係可以MON住另一個APP幾時減價?

急買玻璃貼，香港邊度有平靚正嘅貼買

鬼域買有冇伏，我知鬼域=冇保 只求係全新

又唔係無保，都會幫手寄番去整，叫做有人跟下

咁等下個月出糧去馬

冇左天氣個舊野 有冇巴打遇到

我都係今個月係鬼域買pixel3，佢賣既係全新未開封既水貨，又會同你對埋機身編號，買既時候感覺良好，唔覺有唔老實。

Pixel 3 $650 and 3 XL $750

Server side問題，好似係，早兩日我都係咁。

都係平個$150美金啫，濕濕碎啦

平多過二百先講

經google us store 買pixel 3集運番hk, 但部機有問題 諗住request replacement 直接寄番us 換過部機
但contact 過google CS, 佢話一定要US 地址先幫到我，無得由hk直接寄番俾google
有冇巴打試過部機有問題而又成功係hk寄番us俾google? 佢RMA個程序係點? 係咪會寄個盒俾你，之後你pack部電話入去再寄番俾google?
唉部機成日random reboot, 好撚垃圾

搵US 巴打幫你手啦
Google 換野好快
我壞左個google wifi
Send 張prepaid shipping label 比我
收到就寄個新嘅黎
好方便

你咪係囉

推呀.

好想換啊，點解我部手機咁生性

有冇巴打試過部機出唔到聲去個耳機度？ 但個type c adapter應該冇壞

電話可以一換一俾你過data添
21日寄返去就得
花式遊地球幾個圈都得
但問題係寄部新番黎都係壞

平時平野代運求其用間平真係無所謂

但話哂電子野易壞用間可以幫你退貨都好緊要

下次問清楚先用

佢會俾兩個pdf你
一個係RMA print出黎放係盒入面
一個係FEDEX張label print出黎貼係盒上面
美國個程先貼

盒自備或舊盒

淨係寄部機返去就得
所有accessories可以keep低

話說前排終於收到rhinoshield個bumper, 幾正
正過pixel 1 個個

我見pixel難換到喊
之前搵朋友幫手換過，搞咗勁耐

推 都唔知去邊度整好 唔係係google store買

匯豐support pixel3 3xl指紋login喇

pixel 1 係咪唔會有

等左好耐啦
幾時到恒生

黑撚到

Pixelbook用用下壞咗

問咗Support 叫我俾資料佢

係咪要搵美國地址幫手搞?

咩位壞左， 巴打我最尾係Amazon 買左部

測唔到電 開唔到機 屌 諗起又要搞一大輪就頭痛

email support真係搞唔掂，或唔知點搞，你試下佢call centre 問佢 會跟得快啲，我個陣部pixelbook 最後refund 都係靠cs

究竟點先可以搵到support
之前試過搵 根本搵唔到
好彩最後自己搞掂

contact us 美國辦公時間有個option 你按完， 佢會打比你

有live chat佢話幫我escalate 咗 24到48個鐘覆

pixel 2 xl 係咁 kill background, 己經off 咗電源控制
有冇方法停咗佢
唔想次次轉出桌面再開app都要重啟

兩個有咩分別？

pixel 1 個個下面有啲位比較薄，用得耐有機會爛
pixel 3 個個無呢啲位，應該更耐用

同埋pixel 1 個個啲掣比較難按
pixel 3 個個好易按

之前等咗好耐live chat個掣都冇出現過

之前試過 幾時上都係寫please try again in office hours

依家係office hour 再試啦

慢慢等，我上次等咗5日先覆我

依家唔使住 但都唔該你
屌那星@madebygoogle點鳩我去第二度

有無巴打有pixel 3 XL fog case

膠貼撞花左
諗住問下有冇imos玻璃貼啦，又淨係得大機
跟住貼左隻不知名既玻璃貼，點知中晒伏

想問犀牛盾出個隻有冇伏？
我淨係要求冇彩虹紋同埋邊緣唔好擋得太勁就得

有冇巴打個天氣information係home screen消失左

server side問題嚟

本身都想買個bumper但係我not pink 揀色好煩

部電話有時connect wifi 個陣，個符號有個細x，佢寫已連接，但沒有可用網絡，但其他機都無咁既情況，唔知咩問題

會呀，返左大陸連親人屋企既wifi都會係咁，但係又上到網既

Pixel 有咩代運仲未ban

宜家都冇咩生還到
有部大係到 有興趣可tg傾

Google Coral 現身 Geekbench，搭載 Android Q + Snapdragon 855
Google 跟 Apple 差不多每年推出一款旗艦級智能電話，大約每年 10 月發佈，但現在還只是 2019 年第一個月，Google 新機的資料突然出現！

日前在知名跑分站 GeekBench 的數據庫中出現一款名為 Google coral 的新設備。而這設備最吸引人的地方，是搭載 Qualcomm 最新處理器 Snapdragon 855 及還只是 Preview 版的 Android Q！除此之外，所知的只有用上 6GB RAM。

至於跑分成績方面，單核成績為 3296，多核成績為9235。根據小編的記憶，Google coral 是 2019 年第一部搭載 Android Q + Snapdragon 855 處理器產品。

現在 1 月還沒過，距離正式發佈的日子還有很長時間，期間相信 Google 也會進一步提升這部電話的效能，包括改良 Android Q 系統。最後這部電話會是怎樣，相信很快便會有不同渠道的消息 “洩露” 出來，畢竟 Pixel 3 系列榮升保密度最低的產品。

畢竟 Pixel 3 系列榮升保密度最低的產品

部部Google親生仔係未都唔襟用
部pixel 2用左冇唔夠一年
舊電就開始打柴 個type c插口就鬆撚晒
郁一郁條type c轉插就鬆
Google點撚搞啊

會唔會係你條轉插壞左
定係叉電線都一樣會鬆？
我部pixel 2剩係粒電得返85％囉
其他方面都十分正常喎

d app 成日有廣告, DL 左 BLOCK 都有既, 求解決方法

li 兩日十次有六七次double tap個mon check通知嗰陣都中閃光彈

巴打呢個係你？

大機咩色幾多GB

黑64 一係tg 傾

已經換左條新轉插
有時放入褲袋都會自己甩出嚟
唯有轉用藍牙

免費app (我估) 俾你用，播d 廣告就當支持下law.

想問下見有個ig廣告叫 bareshell 有出比pixel 有冇巴打試過

Xposed minminguard

一係root機可以整走 一係就用d有ad block嘅vpn 再唔係就俾錢買無廣告版

部nexus 6個finger print sensor突然間用唔到。有冇巴打遇到過同樣問題

同問
最近有無巴打成功買到美水？

淨最後一部大黑64 有興趣可TG

Nexus 6 無fingerprint sensor 你係咪講緊6p

想問下你地而家用咩玻璃貼?
3 XL

【谷歌Pixel 3全屏钢化玻璃膜Google Pixel 3 XL全胶吸附手机保护膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥87UAbHV9fkg￥后到👉淘♂寳♀👈
依張同之前有位巴打講嘅冷雕貼基本上差唔多，用緊算唔差
另外，貼左都用到Rhinoshield CrashGuard

thanks bro, 我岩岩衝咗 crashguard 經tw 官網買
揀咗用fedex 唔知過年前送唔送到

細機電量新記錄
一個鐘無20％
sportfy + 間中開mon上網

Pixel 3?

yes
機身有發熱

一個鐘無20％ 即係sot 都有5個鐘

呢部野除左電量同無行貨外
無缺點

仲有個L豬moon囉

不過UI同埋Google optimization真係做得好好，之前用過罪大同埋htc最順手真係今次Pixel launcher

mola mola 琴日我諗住落埋犀牛盾訂 再寫埋封信去求請睇下出唔出得切貨 仲特登揀埋用FedEx 。。。今日仲未有email 話出貨

有無pixel 2巴打之前長㩒home鍵會截圖同可以搜尋圖顯示既野，呢家長㩒變返去呢個畫面
點開返個功能

同問！

從未試過
你睇下自己 background 有咩行緊
中左毒呀嗎

係設定度開返

直情無左個制

無左唔方便好多

試下語言唔好中文？set做英文US

唔關事
我用中文(香港)都有

定係佢用左中文(台灣), 粒掣預設左做Google Assistant?

明明我無轉過任何野，前幾日仲用到，突然之間無左

重開呢?

都係無

點解我開左都係出google個頁既？

第2點個個
係揀app個個位點先可以禁實highlight d字
點解我禁實左部機只會震一下乜野都無彈出黎既

語言要英文(美國)先有
但明明螢幕搜尋中文都做到呢個功用 唔知點但解呢個highlight會閹割咗

我轉做英文都係無

台版係咪抵d依家？

我想問下開左之後 禁實home會出咩？
點解我開左之後同之前一樣都係出google個頁既

我記得更新左之後仲方便左，我成日用來copy字，電話果啲，上圖呢個未更新之前既
呢家長按無左呢個

我琴日都仲有
今日都冇埋
可能google想取消 全面用assistant掛

就係突然之間無左
copy野好方便

係呀 有時可以喺instagram呢類call唔到字嘅地方copy字 而家突然冇咗
轉台灣中文 開埋個assistant試 而家講廣東話唔識聽
google喺度做緊乜撚

del左幾個app試用緊

唔似中毒啊

其他巴打仲有咩？

你地個個應該係google now
而家轉左assistant

應該now on tap？

pixel 1 + Pie ，無樓上講嘅問題

好似係 無左好耐
之前我有排用英文(夏威夷)仲有

用中文香港既話assistant又無
now on tap又無

google嘢用美國英文啦 唔係乜都無

3xl 有個問題 有人打比我 我要人地收線先可以著返畫面 ， 想問下有冇得熄住個耳仔接近熄芒

moon貼？

yes 今日貼咗芒貼就咁

我2xl有啲淘既mon貼都係咁
所以呢家裸跑

XDA 團隊發現了一串字符串，這些字符串表明 Android 10 將具有內部臉部辨識功能。 這意味著Google官方支援臉部解鎖系統。

system wide dark mode
screen recording

我想問下點睇到background行緊啲咩?

用緊之前我講果張淘寶貼？
但係我又無咁嘅情況出現
唔計電話個情況，自動調整brightness果part運作正唔正常？

屌 到我部機出事
今日無啦啦開自拍鏡會有怪聲
再睇多一排 有事就叫佢換部新

唉 難得其他嘢都好正常 唔想換

近排Google做咩喺Instagram開post串人冇night sight

又減價,到底買唔買好

其實PIXEL 2 XL個MON係一體定可以就咁換玻璃?
我部2XL早幾日打爆咗MON塊玻璃 電話功能一切正常 觸控完全冇問題
見淘寶有得淨係換玻璃 但要寄返大陸 喺香港換就千四蚊起跳
有冇巴絲有換MON經驗/資料 THANKS

4gb ram真係夠用咩？

夠

邊度減

美國台灣都減緊喎

上網睇review好多都話 轉app好多都要reload

我唔打機，剩係Spotify同其他，唔係好覺有reload

可以單獨換

有部大 之前買細 ，多左部大
有興趣tg 傾

有部大

啲review 幾耐之前？ 有咗patch 好耐

岩岩入左部台水

你可以入工程mode調整下個sensor
以前部Sony係咁搞

google就係咁仆街 成日都閹割哂啲好用嘅功能

以前唔使出app就可以分割畫面
睇緊youtube唔使pause就可以search嘢

而家要掃向上加長按app icon先做到
麻煩好多

屌你岩岩版cut單
有冇咩集運可以過到

達人成個代言人咁

下次我唔等多啲人知，咁我就多啲佣

我用u11+, 6GB ram, 未試過用到4GB...

11月既review 同埋想問下有冇過熱既問題

知唔知呢度買安唔安全？
佢寫係寫by Google, 但按入去又唔見有

Thanks bro 我知成個MON有得換 只係我見淘寶有得淨係換玻璃 如下

想睇下香港有冇

Pixel3 February Security Patch已出
Google冇講fix咗咩

Functional patches
All Pixel devices running Android 9 will receive an Android 9 update as part of the February OTA. This quarterly release contains many functional updates and improvements to various parts of the Android platform and supported Pixel devices.

就係冇實際講fix咩

我無嘅？

我部XL同3XL有2月更新喇
XL 101.9MB
3XL 135.7MB

就算有都係同淘個mon差唔多價

reboot試多次？

可能北韓ban咗

今晚處決個仆街

處決自己

無更新

pixel 2 xl 有更新

匯豐係咪on9
更新咗app用到指紋 都唔順便就返notch個位 而家啲字遮咗一半

真on9 咁耐未fix

擺落少少易過support指紋啦

有冇人update咗二月patch之後多咗個app叫live transcribe?

想轉黎pixel 3 64
家陣有冇推介邊到買好？
睇到好迷惘咁多版本同價錢

Google Store，不過記得用，如果唔係會cut單，最好買128GB，如果唔係唔夠用，因為冇得用SD card

有,accessibility果個位

係咪除咗買美版要揀unlocked version
買台版唔使理呢啲野

search過 好似唔係個個有

pixel 2冇囉 但係我都係google play度down咗嚟試

我發現係冇撚用

應該係畀啲聾嘅人用
好難做到識睇字唔識聽字

仲未有update啊 屌

我都諗緊如果要買PIXEL 3 應該要點買最好

update左2月個patch, 無wo

應該Random

終於有啦

留名

達人俾哂tips啦

見有人放部3 64 美水 3千蚊 美水係咪無咩問題？ 直接用到？

我部係收得差過部三叔S8+之外無咩問題。同一個位三叔上到網但Pixel 3唔得。

3000，我覺得係伏，因為本身Pixel 3用LG mon，有啲問題，所以買全新好啲

見到台灣google store pixel3減價 依家買+集運係唔係最抵?

我都心郁郁想買台水 但係個充電器要買轉插
英水又貴冇折
唔知黎緊仲有冇優惠

自膠 有Valentine's offer

英磅唔係貴到嘔咩

主要唔想用轉插咁礙眼
所以都1516緊
你哋係用轉插？唔會好大舊野咩
係咪得我咁弱智煩個插頭

買蘋果個個type c 插就搞掂

又得啫
心郁

為個差機貴成k

買個anker一開4嗰種牛

轉插姐，又唔係變壓

聽歌quality得唔得 如果同lg v系比 邊個好啲

屌
聽日寄去換 個cam 壞壞地
希望一星期內換到

一定係LG好d
著重聽歌就唔好買pixel

想問下即時動態桌布會唔會 燒數據？

用pixel嘅大家係邊度買手機殼多，想買d特別d嘅，例如係水彩殼

只用UAG Monarch

Google custom case

台灣官網買 pixel 3 用咩集運好？

點解手機唔試下加太陽能板？

不如改名叫火星代言人

啱啱moto出咗套G7系列，聲稱內置Google Lens

AI-powered camera software: your built-in photo assistant
When capturing people, smart composition recongnises potential improvements in the frame and automatically generates an optimised second image. Auto smile capture triggers the shot when everyone’s smiling.‡‡ Plus, search what you see with Google Lens™. See the smart composition difference below: without (left) vs. with (right).

請問 我下星期會到日本，如果係日本買既Pixel 3xL 可否用返香港sim卡？
我在amazon見到分為 日版 & 國際版，
還有什麼需要注意？
110000Yen未連税

（考慮緊nokia8.1 定 Pixel 3
用緊三叔note 9 + iPhone X + pixel 2(公司機））

Google Store US好啲

日版要買sim free version
會冇左esim但有felica

我想問如果PIXEL3 爆左MON 有冇話邊到整 同埋大約幾錢

Pixel 3 Lite 據說已經在印度有了定價，售價將會在 40,000 印度盧比以下（折合 HK$4,380），有別於 Pixel 3 屬高階旗艦，Lite 型號定位為中階手機，這個定價被網民大罵不值，認為使用原生系統的 Nokia 或走高性價比路線的 OnePlus 更加可取。

咁寧願買pixel 2 或直接上3啦。。。衰過XR

成日有

三哥

成日見到啲Pixel skin同套嘅ig廣告

乜野係烙印線...

依加想買機 係咪一陣要鬼域？

Reddit成日賣uag pixel3xl

iphone x

pixel 2 xl hdr+

2 xl hdr+ 增強

沒有對比沒有傷害

要扑錘了
pixel 3定3 xl 好
各位請出招

睇你用慣大定細電話
xl真係大 睇片好爽 不過逼地鐵難單手打字廢話

本身部機都係5.5
不過我見pixel 3問題好似多過xl好多咁
撞手神

兩部都用過/緊 完全冇問題
我好彩

cls 我唔識比反應
A listing for a Google Pixel 4 device has turned up on Geekbench that shows some surprising details and unimpressive benchmark results. The smartphone, which has the codename “sargo” associated with it in the Geekbench post, will apparently offer 2 GB RAM and an octa-core processor with a base clock of 1.80 GHz

iPhone X開hdr呢？

鍾意大機，唔介意超大M字額就 3 Xl
鍾意細機，介意M字額就3

電嚟講3 xl會好過3

XL
Samsung mon
大電

己經開咗喇

幾型

2gb ram好好J

我有部之前 black Friday 全新 xl 64 black 有興趣tg 傾下

Pixel 4 Dual SimXS 88

果然iPhone出完Pixel就抄，當時既預測無錯

抄乜撚野 本來就有雙sim 只係冇得同時開
同埋雙sim同時開唔係apple發明
又唔係apple做先

話之佢抄唔抄呀，我有用呀，唔想帶兩部電話出街。

其實我都等左呢個功能好耐

其他android機出左呢個功能n年，唔係iPhone開始有，Pixel都未必跟，好似垃圾m額同cut 3.5咁

Google Pixel Is 'Fastest-Growing US Smartphone Brand' Says Report: Pixel 3 Vs. iPhone XS

icon點解會係微博嚟

你用雙sim card 係點用。

我中港2邊跑用一卡兩號都夠用。

Personal/Work

之前一部S8+搞掂哂

你地部機由100跌落99係咪都好快

Pixel 3 日日機不離手，唔打機，一日兩差
101%
2942mAh
2915mAh

有Felica都冇用
你要設定Google Pay既話首先需要既係一個收到SMS既日本電話號碼

利伸 試左，連JCB contactless都設定唔到
講到payment呢方面Apple Pay真係friendly過Google好多

睇你點用
我一至兩日一差

我打一兩個鐘機都係一日一差
唔打機都一日兩差咁跨

過年影響shipping幾耐

都係Feedly, Spotify, LIHGK同YouTube

4x%差到9x%停

我指部機差爆100%之後

我係
Pixel 3 XL
差過夜 一炆線唔洗五分鐘就99%
但整體用落無問題 其實間間廠都有啲唔同
有啲頭段跌快啲 有啲後段跌快啲

都係既 之後都跌得好stable

我無理，Charging slowly差過夜，買咗隻超慢Wireless Charger等佢慢慢差。

有冇人用Pixel Stand會由初段既快速充電之後會變慢速充電中？
50%前同我講會1小時內叉爆，跟住一過50就變慢部，要個半鐘先叉滿

一樣

睇格價網寫有128gb pixel 3 6200左右信唔信得過? 定比多幾百蚊買台灣store好?
pixel4依家就有消息咁大約幾時會公佈?

台灣係咁多版本之中最狗也不屌既
好多台仔屌緊連esim都用唔到，貴又貴過人

原來唔同地方出係有分別
仲見台灣減緊價

Pixel Watch

persist.radio.multisim_switch_support

改呢個做True
Pixel 2 3 都會有雙卡雙待？

我得Pixel 1 冇得試

用唔著esim, 特價6k5 128GB, 老美又運唔到離
uk減完都要見7
最尾屌左台版

細機好拎啲
機太大真係單手時好煩

pixel 3 又減價，做返之前black friday 個價，但要一次買兩部先平

可能 855 就出，減價清貨

855大躍進

搵巴打一齊買咪得 好多iuser想跳船

搞到想退左部台版入美版
屌佢過年前禁依家都未出

所以我有部xl 淨，有興趣可 tg

台版幾錢?
邊到訂?

睇到.. 無野..

gchip配Fushia OS準備屌打a12
Forget Snapdragon: Google Could Fight iPhone with Its Own gChips
Google has reportedly hired about 20 engineers and recruiters for an initiative dubbed "gChips," based out of Bengaluru, India. As it happens, Bengaluru has become a hotbed for chip design in recent years, housing many teams from established semiconductor manufacturers but never before a major device maker like Google.
Tom's Guide: Forget Snapdragon: Google Could Fight iPhone with Its Own gChips.

想J死人咩

想問本身pixel 3 default鈴聲係咩 聽嚟聽去都冇首順耳

有冇人想夾份買? 想要一部PIXEL3 XL

係咪得我台版6號訂到宜家都係延遲緊

8號無聲氣

訂咩搞咁耐

有 但可唔可以留我一個位先 (未必買)
如果有巴打急買就你地夾份先
聽日晚上時間覆你ok嗎?

之前訂左多部淨低 全新傾傾

想買細機128

我4號訂都冇聲氣
send左mail去cancel order,激鳩氣

擺明趕客

唔回覆又唔出貨

我部pixal 1 XL update 左之後5,60%就自動關機
有D心郁想換pixal 3 XL 點買最好

The Big Adventure

上邊有位巴打有多部喔

真係買既話留低tg 再夾一夾

最慘cancel又唔覆，一陣寄左又兩頭唔到岸

Google 啲CS好撚廢，你等下啦

等幾耐？一個禮拜？即係個到達日前假㗎啦

唔該

入戶口 order 到 取消

有一部部 黑 64 xl

冇制禁
用訪客acc

咁 幫唔到

巴打有無興趣夾?

上次CS話會Email48小時內覆我，點知一星期後先覆

送到pixel 3同pixel 3 xl，其他唔清楚

有呀 但點夾法

貨件類別同貨件內容 你填咩？
想係日本sony store買walkman 唔知佢送唔送

pixel 3 係US運過黎？
日本會唔會捉得嚴d

同埋個貨件網扯呢 呢個點填

留低TG 傾傾?

有冇人用Stand叉得好撚慢
40%－100%叉撚左我個幾鐘
就黎想拆撚左個stand用返線叉算

無線係咁 功率問題 重有熱架

有部新 現貨xl 64black

有人有pixel3 128放嗎？
咩色都ok

Pixel slate 都送到

無線同typec速度邊有得比

請問Google store US 是咪已經block晒啲代運？
咁巴打點再喺Google store US買嘢？
還是有託在美國朋友買？
謝謝

thxxxx巴打
我試試先

telegramapp影相蒙 點解決

唔好用tg影冇用Pixel Core API係咁上下

唔好用tg影冇用Visual Core API係咁上下

仲有冇人夾XL?

iPhone X 玩家轉會 有冇人後悔？

利申 用左6年ios

唔係無線同有線既分別咁簡單
佢係直頭出charging slowly

冇可能後悔

喺Google Pixel 討論區問，你覺得會有人答你會咩

個人覺得2 xl好用過iphone x，pixel個相機好過iphone x好多

reddit成蘿蘿人係iphone轉pixel
冇一個唔滿意 自己去睇睇

人哋後悔又同你講

你咁講
“轉會有冇人後悔”呢個問題 都係廢嘅

喺Google Pixel討論區係，不過自己開Post問唔係

g持開post

panda真係好靚

耳機好少用但而家黃哂，點搞

係Google tw訂pixel 3
成十日都未出貨
客服又無人應

有冇苦主？

我有xs max 同pixel 2 xl，我都係覺pixel 2 xl 好d
xsmax 個相機比pixel 2曜光仲勁

呢個post有幾個，包括我
send email去cancel冇回應
禮拜一打上去cs睇下咩feedback
屌佢老母

你哋有cs電話？

cancel，轉Google US Store買

800字頭果個，禁聯絡我們果度

無得揀cancel

苦主
好撚仆街，唔俾cancel又唔覆幾時先有貨，根本佢就無貨，開頭就整個假到達日期fake 人。
不過原來早兩個月已經唔少海外買家網上講過呢樣嘢，又係唔俾取消，唔回覆，唔撚知幾時送貨

睇網上開箱落訂到收貨要一個月

等兩個禮拜都還可以，一個月真係

pixel 2 啲電真係好勁

點解計數機一時有記錄一時冇記錄

慢都算，都唔係咁離譜呀
到底呢舊野係咪有bug而Google又唔fix

熊貓色XL真係好好J

個無線充唔係快充黎？

差唔多喇

係快叉 10w

原廠case黎喎
個情況係頭10分鐘會出快速充電中，跟住就會變慢，我諗同個case無咩關係

個stand係岩岩去日本買既，但係搵晒成個盒同埋說明書都冇講係110V專用，不過係個邊酒店都開過黎用兩晚，都係時快時慢咁叉，但係都未至於慢到50%要叉幾粒鐘
返到黎就用香港隻Apple 220V PD頭，唔知呢樣關唔關事喇

或者有冇用stand既巴打可以幫手確認下係咪全部stand model都係G019C

我想要部細機
有無巴打讓

宜家有優惠！第二部半價

試下用隻三腳18wpixel原裝火牛試下（英版果隻）

雖然唔知邊度有得買

想問問各位會多數喺 google store 到買定去街鋪買?
同埋google store 可以分期俾錢? (無咁多錢一次過俾
會唔會有保養
呢家用咗兩年半大陸機, 想換部 pixel 3
thanks

9成人google store買
分期香港唔得 要認證

唔係因為要延長電磁壽命所以叉到某%之後唔用快叉？

唔係掛
真心要等一個月 不如我出旺角買

最pk 唔俾cancel

視乎 錢 同時間既 價值 等到就平幾舊 唔等就 多幾舊姐

佢收左 order 想賣比大家

水貨仲平過上google store買
係驚貨源有問題

上ebanking或打上card center就分到啦，畀手續費

不過認真，冇錢嚟好

網上都有人賣 計落都係運費同時間值
我都 有部大64淨左

點解收到message都冇彈notification

Settings

search custom restrictions

untick Don't pop notifications on screen

唔知Google幾時開始個rom default tick左呢個option
我前晚flash Feb個factory image發現左呢個問題

我想買pixel 3 XL 128gb
不過搵唔到人夾

我有興趣

收128 細機
有冇巴打放啊！？

我都有興趣

有興趣

留tg傾

岩岩收左部細機,個moon比我想像中差
係咪s6級果塊amoled?

p3細機好似係lg mon
大機先係amoled

唔怪得, xs轉過離好撚失望

細機真係麻麻唔理resolution 顏色都s6靚太多

LG moonp3啲畫面好糊

睇IG好似食屎咁

不過同xr同價 有1080p算係咁

巴打留TG傾

有冇XL 組隊

好多人買pixel

邊度有啲平平地差少少邊嘅玻璃貼賣，搵人幫我買咗啲平嘅全包貼但幾日後先到，宜家冇mon貼好冇安全感

本身i撚，諗住等P4做雙修

已知問題 但人人冇睇前人就衝

LG mom vs Samsung mom OLED

十一月用到家陣都冇用貼
得官方個case

係差過s6

有印 或 兩截色 如果好彩

邊度買pixel 2 xl 可靠d
驚d舊機當新機...熱賣點google過又過好黑

依家先買835，855都已經出咗，買Pixel 3好過啦

我唔打機 主要都係上下youtube instagram 咁
見3千幾蚊隻黑白色又幾好睇咁

兩部我都有，XS幾乎唔用咁濟

唔可以叫做問題
因為LG moon係通病

通病就唔算既 係 質量問題 要抽架

買大機好D 之前入左3細機,再入2既大機
以家大機不離手

如果pixel 3對手係XR，咁應該贏晒

睇咗expansys未

同左其中一位巴打夾啦

so far我呢部好好彩冇咩事

組隊？

睇耐左發覺好似係IG問題，有d相IG d畫質響android好粗糙

想買 Pixel 3 128G, 有冇巴打一齊夾?

想放咗部Pixel 3 細黑 128，任試，$5000有無人要？

用 pixel 2 xl 等 pixel 4

無曬2 xl
仲有無邊間靠得住

巴打們細機電量如何(開左always on display)

而家有discount 新機都係5千幾

咁唔放囉

其實 相機 動態功能 點 剪相

想問下有無iphone 用家轉過黎
慣唔慣？
我最大concern 係指紋位同d app嘅應用 (例如 ios 嘅ebanking 可以用指紋login）
有無用家可以分享下？

Pixel 3 同 pixel 3 xl

Pixel 3 同 pixel 3 xl 都玩過,
建議買 pixel 3 xl, 電耐用好多.

mon有gap,唔係iphone果隻咁貼手
貼左玻璃貼有d影響靈敏
miles leung輸入法有d篤既位置仲係一樣唔夠好
指紋位置冇問題，你估罪犯反人體工學咩
ebanking冇用指紋唔知
google pay唔使解鎖都用到感覺好危險，nfc幾sensitive
個背極易痴手汗，耐左覺得會有跡

其實有人用嘅咩

係買平野先唔使解鎖 貴啲要

hsbc 支援全部pixel phone fingerprint login

我reward+冇

pixel 2016 仲係用唔到

中銀連個保安編碼都未支援pixel
用唔到轉數快

typec耳機開始接觸不良
行路嗰時突然間停但係撳返耳機嘅播放制又無事

有無巴打知道PIXEL2 個觸控問題可點解決

直接用SNAPSEED

HSBC:
Fingerprint authentication is available on following compatible Android™ devices: Samsung (Galaxy A7, Galaxy A9, Galaxy Note 9, Galaxy S9, Galaxy S9+, Galaxy A6+, Galaxy A8 Star, Galaxy J6, Galaxy C9 Pro, Galaxy Note 8, Galaxy S8, Galaxy S8+, Galaxy S7, Galaxy S7 edge, Galaxy S6, Galaxy S6 edge, Galaxy S6 edge+, Galaxy Note 5), LG (Q Stylus+, V30+, V20, G6, G6+), Sony (Xperia XZ3, Xperia XA2 Plus, Xperia XZ2, Xperia XZ2 Premium), Google (Pixel 3, Pixel 3 XL, Pixel 2, Pixel 2 XL, Pixel), and HTC (U12+). More devices will be supported in future.

我都係有咁既問題
結果停用左流動保安編碼器
搵翻個舊嘅實體編碼器上翻中銀開翻佢
就用得翻轉數快 因為轉數快唔流用編碼器

換過隻耳機

想知有咩問題

How about hang seng?

唔清楚 我都係hsbc網搵

打機會不受控 周圍飄

舊年五月patch已經fix咗 坐咗幾耐

fix到就唔會問啦清

我都係pixel2 五月嗰陣時已經fix咗

Amazon賣 refurbished pixel2xl 64gb
329usd

一個問坐幾耐 一個話自己部機fix咗

個邏輯係咪你發現唔到有問題 所以其他人部機唔準有問題

OK嘅, 多謝巴打指教, 其實我係想問"有無巴打知道PIXEL2 個觸控問題可點解決"

唔識就算

正如有人WIN10中 HOME BUG, 一堆人彈出黎話自己無事, 唔知想點

呢啲回覆係想我做啲咩

係咪電話充緊電先係咁

唔係, 通常玩耐過50分鐘左右就會出現

到貨啦四日都未肯出貨

到貨啦咪講咗唔得囉，仲要用，你係咪on9

屌 唔怪得咁耐都唔出

XDA 就發現了在 Android Q Preview 2 中，Google 再一次把他們於 Android P Beta 時展示的只有單顆「藥丸」形的導覽列搬出來，換句說話就是 Google 希望在下一版本的 Android 再拿走多一顆按鍵，進一步變成完全的手勢操作。

我覺得好事黎
而家條BAR個感覺真係唔知想點咁
真係寧願佢得返粒藥丸左撥右撥好過

好似LIHKG咁中間掃向右= Back 我接受，唔使好似iOS咁。

想出部 pixel 2 xl
請教各位巴打
應該去 ssp 舖出定上 amazon 訂？

上 hkprice 見 ssp 啲價平啲
但又驚有伏
跪求巴打賜教

係就係統一啲 左右平衡
但back制會成日用 下下都swipe會手指公痛
我右手指公已經因為打字/碌到痛痛地

最穩陣梗係Amazon/Google store
如果你淨係想試下pixel
喺amazon買refurbished都好平

利申 未試過

Amazon 記住要女睇seller

我都見到 amazon 啲 refurbished
係咪即係 google 將舊機覆新？

你好！

我覺得Price上的這個產品/服務很不錯：Google Pixel 2 XL 128GB
HK$7,090 (水貨)！
請即按連結看相關詳情：

ssp 啲價平好多

Amazon賣嘅都係Google翻新

2xl 128gb Google Store us699
Amazon 2xl refurbished 64gb 329

想買 2xl 白色
但 amazon 唔送香港

就算Google Store買都係要用集運架啦
冇分別

Amazon買邊洗用垃圾

amazon 有啲可以直接寄香港

咁係你唔好彩要買就集運啦

巴打有無集運公司推介？

集運

好過用buyandship啲垃圾，啲客服西到

有冇巴打去過領域整機？
等左成個月都未有

可能攞返美國整

Google tw終於出貨
原來發貨地係hk

香港出貨冇行貨 dllm

唔怪得個陣未發布就有真機偷跑左先
比我知個倉係邊一定去搶機

鳩衝咗 2 xl 128gb 黑色

打側睇係咪會變藍mon？

4有港行未呀屌

我就唔撚會有

想問下有無人夾pixel 3 xl?

pixel 2 xl 有無mon 貼推介？

tg？

你地用緊邊隻保護貼？
淘寶買左隻咩9h貼 左上右上接觸不良
有冇其它全mon 貼介紹？

聽講青衣
利申9up

我想問PIXEL 3 XL佢最頂個粒黑色粒的係有咩用

ching們，小弟我即將終於可以入Pixel大家庭
Pixel 2 XL
好開心，不過都係想問維修方面如果唔上大陸整，香港有冇咩可信嘅舖頭？

香港冇

上網search到有間嘢叫
有冇人聽過或試過？

去華強北算啦

想加入pixel
爬左陣文 點解有巴打會買返pixel 2 XL唔買3
同埋pixel 3有咩夾

夠用, 平幾千

推一推

我開頭都有一兩次 而家冇乜嘢 正常使用

我剩用case幾個月 都想痴返個

pixel個 Mon好易花
我之前果部無左mon貼一個禮拜己經幾條痕
正常咁用 應該係放入褲袋整花

我細細機好好彩 暫時未有
不過都諗住痴返張

Google store US

裝左原裝套手感好好J

Thanks

s10 plus個雙鏡開窿反而好睇過單鏡
希望今年pixel都會做啲嘢嚟更接近全屏
始終pixel 3 xl 個下巴＋深m字額真係有啲怪

Pixel 2 XL嘅巴打，有冇咩玻璃貼推介？要冇白邊

知唔知係咪同Google home mini手感一樣？
preorder嗰50usd仲未用個殼40 唔知剩低嗰10用嚟買咩

pixel4 modular
pixel ultra

撚有home

所以咪係問你“知唔知”
唔係問你“係唔係”

一樣係布質感，不過Pixel既手感會再好D
Mini既質感係比較flat同埋硬，但係Pixel摸落去係會有種軟軟地既感覺

至於個50蚊留返黎買Pixel4把啦

Thanks
pixel4哪有錢
Spigen rugged armour 用到厭鳩痕想買

原裝套買得過呀
上次係大約半米高跣左部機落地
螢幕向地，開頭以為貼cover唔到既位花左條痕，點知拆個殼出黎掃先知係夾左條頭髮
好彩有貼玻璃貼同埋用左個殼

呢次真係中哂伏
一月初係領域買左部pixel 3,
用左個零星期部機啲聲剩係識係speaker度出,認唔到條type-c dap
一月尾拎左去維修中心 到而家都冇聲氣
今日打去chur下佢, 佢就話唔知係咪壞左主板,要等多個星期,
都唔知點收科, 以後真係唔貪方便算

其實你買得Pixel要預咗整會好麻煩

推呀

之前喺鬼域買pixel1又係用左冇耐就壞震動唔識震
叫佢拎去整 最後整左成兩個幾月
最撚大獲係整完冇耐又壞

我都想問問

兩部買先平

咁睇黎我個case都要搞番兩個月.. 巴打你部機整番黎黎果陣系統/介面方面有冇咩異樣?(最擔心呢樣)

整之前佢叫我自己洗機
整完拎到部機返嚟是但話個mon貼好似花花地佢又主動幫我換過塊

想問下而家android 9下面果行得返兩個制
有冇得整返其它制出來？
想要返切換app個正方型制

想問呢個係咪無左？

咩機?pixel3唔得

pixel 3囉
之前pixel 1用慣左

pixel 2得

唔得除非down apps

想買部pixel 3 64g 有冇巴打都有興趣同我夾

Google 有d位真係on99
右上時鐘轉左上時鐘
下面功能鍵一代換一次咁濟
仲有耳機窿
想點姐

但都比其它android 牌子好

邊有一代換一次咁濟前面冇換過喎
Android Q極其量係refine啫

點會無換呀
由2.1 第一部google用到而家
四個制用到得返兩個制

大致都係keep住home back recent
2.1嗰陣多個search制啫

至小以前比人改位 有得加/減制
最記得第一部有個波波係下面 勁正

最正係htc個d紅外線sensor
打打下字想改中間用手指返轉頭就得
勁方便

hero粒波波有真實感d
而家諗返 其實以前有粒野都真係幾正幾方便 睇notes 睇webpage 睇email 全部都勁有用

粒波波好正，但用耐咗會變咗黑色

仲有燈 諗起真係正過而家d所謂design

波波有手感d
紅外線掃下個sensor就得
又冇波波咁易壞

介紹返呢隻玻璃貼
佢聲稱去到9H硬度，不過我未試到，亦都唔想有機會試到

同我之前本地痴既爛鳩貼係有躍進，首先係指紋殘留問題解決左，跟住係邊位貼服左同埋睇唔到有殘膠

最重要係價錢，我之前用個塊不知名爛鳩貼係要160蚊，因為自己唔識痴所以淘寶免問，加上香港買到既又多數係呢D爛鳩貼。

呢塊就算計埋稅都唔洗160，識講既話都可以加少少錢麻煩佢貼埋。
所以去開個邊既巴打可以考慮下呢隻

160不了

160蚊爛鳩貼都唔係毫無用處既
至少真係救過我個MON一命

不過以後除左imos貼之外都唔會再係本地買保護貼
厚住臉皮自己買靚貼搵人幫手痴好過

大家用開咩保護套?官方嗰隻好似好正

Spigen rugged armour平靚正

ringke 幾好

買左呢個唔鐘意

而家google photo 係咪無左"只限充電時備份"呢個功能？
一連wifi同我係咁upload 相

同埋原來終身免費無限容量upload相得pixel第一代有
睇來部舊機可以keep住先

冇咗好耐遲啲可能有返
Android Police拆APK見到

應該等4 定買3好？

利申 xl 不了 mon 太大

D人話3 電細

用緊htc u11 plus 心動

請問巴打知唔知領域可trade in 換手機嘛?

我都想知

us store 做緊減200usd discount呀
xl 128 都係799咋， 領域貴成千蚊

有門市邊有得比較je

3 舊電係3代入面最大個舊啦喎

就算佢等4代出都係唔買XL架啦

見到samsung咁正 希望今年部4都好好睇睇
不過唔知會唔會跟出超聲波指紋

想睇下同s10相機互撼

有冇得唔刷rom, 整個mon既色水, 太暖色

有做trade in 不過閪價

我用緊一代
部機突然著唔返，插電都冇燈著
香港有冇地方有得整？

發夢啦 Pixel係賣軟件 唔係賣硬件架

冇得撼 pixel第一

有冇試過長撳 power button 20-30 秒睇下開唔開到機？

pixel 係唔係用pd 先有快差？ qc3.0 唔work？

iphone x 同pixel3
雙修左3日，感覺上部分app ios ui靚好多
但google 自家app係pixel上好用好多

順就ios比較順，但pixel都唔差

影相 pixel 3真係靚iphone幾條街，特別係夜景，連星星都影到
不過要我完全放棄ios轉用pixel 暫時做唔到

想問下巴打們用google camera 人影功能影相 影完之後點解會唔係同一個folder入面？
姐係佢影一張相開一個新folder
同埋巴打用咩app睇相？

用多幾個月你就唔咁諗pixel

試過喇 咩都無反應

一樣 ipx pixel 3雙修緊，用咗幾個月，都係ios 好，但pixel方便

Gmail 更新左material Design 2.0

想要dark mode...

但material 2.0 白底靚好多

US store $200 off

等咗好耐佢先推play store update前幾日終於有

想請教吓
美版電壓同香港唔同，香港用有無野要留意？
定就咁usb type c插普通火牛就得？
唔該

配轉插or PD火牛

想入手部新pixel xl,
想請教一下美版既4G 頻譜同香港有無分別, 有無運去香港既攻略?

好似好吸引

我想問大家平時邊到買MON貼? 利申 3XL

有冇Pixel 2 XL mon貼推介？4條邊都曲到仆街

rhinoshield

有冇link

Pixel 後面粒手指摸平時有咩apps 會用到，除左log in 同比＄

swipe down for notifications

自己Google

有無巴打有用eSIM？
想知Smartone用唔用到

宜加front cam有時會滋滋聲

呢個功能好有用，好順手

香港係咪冇一個地方有實機試？

周不時唔work

應該係冇 搵個巴打借啦

今日去領域睇demo機都冇

pixel 2喺邊度買得過,定2手算

如果去google us買可唔可以打去card centre分期？

咩transaction都有得打去card center分架啦

手機未用2手啦, 太多古惑野

如果二手
Amazon: refurbished pixel2 64gb 344usd

有部新pixel 3xl 64 有冇興趣

本身心思思想轉會 但係追哂post見到咁多位都話個mon有問題
咁究竟繼續做iuser 買xr好 定轉會買pixel3好
求咁多位比下意見

利申 用緊se

細機lg mon先有d問題 大機個mon會靚d
啱啱出嗰時都係評為最靚嘅mon

我就係想要細機 唔要xl

有冇巴打幫到手
部asus機唔知係咪比人偷聽緊

本來飛行MODE 緊
一開左 唔知係咪裝得太多大陸APP 突然緊聽到國語加英語 ...
有冇APP 或者設定可以睇到某時間背景咩app運作

設定>應用程式和通知
不過唔知你asus機有冇

有 但係 睇唔到 某時間咩app運作緊
好似部手機link咗去第二部手機咁

買pixel 2

可唔可以解釋下點解

pixel 2細機mon係三星mon 夠靚
同埋相機黎講 都做到pixel 3八成功力
如果down埋mod版相機嘅話 除咗前置嘅冇廣角之外 相機功能其實有曬

除左相機之外 其他功能呢

一樣都係食到最新嘅android pie
其實分別真係唔大
不過pixel 2細機個屏佔比就會細啲 同埋冇wireless charging

考慮下先 因為我仲未諗掂轉唔轉會

一定要細機就上到Pixel 3好過啦
Pixel 2兩邊仲闊過正面有實體指紋既機我敢講而家買左返黎一定會後悔

Pixel 3個L豬垃圾MON我用幾個月時間都習慣左

係嘅 lg mon都應該好過xr 720p mon嘅

香港pixel有冇實體機試下

今時今日仲出720P真係比狗用

我雖然除左iPhone之外都鍾意用Apple既野但係都好想睇佢9月會點仆街法
XS／XR已經令佢仆仆地

可唔可以講下pixel 3 細機個mon會有咩問題？
岩岩入手一個禮拜到
買左一大一細

話2個mon 唔同品牌
XL 靚D

梗係冇咁簡單啦
3XL vs 3

中伏比率應該係唔低既，我部細機都有以上問題
不過就比較輕微

好強烈既對比，買水貨真係煩到hihi

你係香港直接同鋪頭買水既話就真係RIP
同Google買而你當地又有親友都仲有一線生機，不過都係煩架喇
所以我都冇理到

岩岩睇過我兩部機
無你張圖咁誇張 係有小小偏粉 但好小好小

我果部都係底有輕微偏粉
如果好似幅圖咁誇1000蚊shipping我都即刻退返比Google啦

即係細機有陰陽mon

so far amoled s3-s9未見過有陰陽
依塊Lg oled係咪唔同d?

LG OLED不嬲都好多問題

點解Google死都要一部lg,一部Samsung等人中伏

迫你買大機，賺多啲

Mon 貼 邊隻好？ 閃魔冇出pixel

犀牛

有冇淘寶推介
我整日都爆貼

【谷歌Pixel 3全屏钢化玻璃膜Google Pixel 3 XL全胶吸附手机保护膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥SXwxbFHuKPa￥后到👉淘♂寳♀👈

兼容Rhinoshield

咁多年Sony都未被選中

細機中招機會好大， 大機就冇咩野 Samsung mom

sony都係用lg mon

sony而家唔係啦

sony機 lcd mon 多數用JDI (專出陰陽mon, 尿黃mon), oled就唔知啦

有冇人要係Google store us買野（僅限accessories）
我pre-order個50usd 買機殼用剩10usd
我可幫減5usd

有咩咁特別要50usd咁貴

Google機殼好多都50usd 不過我唔鐘意

咁sharp用咩芒？

搵人夾係咪可以再平啲
如果係既話有冇人想夾
同埋可以點運返黎

google store us 有無block 集運？
bns 訂唔訂到？

bns已經唔得

想問下3XL 舊電夠用一日嘛

利申: 唔打機上網only

3仔舊電好快無電

新機一定夠

請問Pixel 第一代有冇，nfc功能？

6-7hr screen on time no problem

其實google一search就有寫

pixel 3 xl 係咪仲未support中銀app流動編碼
其他銀行都更新晒，唯獨中銀

推

唔該哂巴打

上網睇啲review 講到舊電麻麻又話個mon暗
所以都唔敢入手住

依家s10 吸引好多

係, 不過pixel優勢係第一時間可以update... samsung要等多半年

spec+ 咁樣嘅全面屏 +好多user-friendly嘅function 係幾吸引

引呢條片唔係想吹奏華為 只係未有太多同其他android機嘅對比
只係想講samsung開嘢係開得快 但唔知點解撳落去個app度硬係會遲半秒先會load動畫 呢個問題咁多年都冇改善
而家反而係希望pixel 4會抄下佢 然後再入手pixel 4

個back 掣有冇得轉去右下角
唔想刷rom

Mk有無pixel 3xl套、貼賣？

等Q
好似話個back掣會拎走埋得返粒藥丸係度

要轉美國倉先，喺左上角

右下角冇back 掣用得好辛苦

用開原行Android先唔慣back唔係左邊

今日終於到手

d ifan真係好癲，自己唔自制亂裝嘢就賴Android唔安全，問幾耐有一次更新
明明stock rom一個月一次

同個講返就上個月iOS app會背景錄嘢，FaceTime又偷聽就腐皮

你估第一日咩

Keep good relationship with 2 companies

Google遲啲係咪真係會出平價版Pixel？講咗好耐都好似未有聲氣

得32gb

兩部
過咗fcc喇

pixel3 lite
pixel3 XL lite

Thank you

其實有嘅，不過係用adb方法

琴晚整咗，好用好多

不過個rotate button點算

買過部

去領域買 Pixel 信唔信得過？

出咗幾個月應該冇鬼機
不過領域貴啲

pis

巴打我都用order左
想問下送左入美國倉後，係咪乜都唔使做等佢自己ship香港？之後check下有無到貨通知就得？

on9八達通app
迫人更新
但更完用唔到八達通sim

唔更新又用唔到

屌on9 update完仲要restart先得

最想要佢無限上傳google photo
32gb 無太大問題

google photo 要另外down app定內置

內置

係，等。
佢即時到比你攞到之前 都唔會有update
海外入廠都唔會講 所以慢慢等

下？拎到之前都唔會有update?
咁佢打俾我叫我拎貨？

I mean佢唔會話你聽 喺飛機上 定係香港

1。係
2。唔明

我係有時拎上手自己著mon嗰吓閃一下
不過唔係經常性

chromeos冇keyboard真係唔好用

屌你Google
部pixel 2差差下電
舊電就脹咗
搞到部機中間同個mon分開左
自己又多手拆咗佢 搞到個mon都消埋
咁就冇左差唔多二千銀
部機只係用左14個月啫

有冇圖？

冇影到相
部機中間直情D膠水都冇咗 mon同部機分離

唔該曬巴打

痴線 自我分解

無keyboard我覺得不可用…
連個virtual keyboard彈出彈入都有問題
用到火都黎

學生 自用 500 啦

用左iphone 5年
想轉會 所以買左部 2手 pixel 玩
一用之下覺得pixel 可以同iphone 可以fight

Pixel 比較人性化 輕 平 👍

真係係用過pixel先知android係點

出面啲idog真機都未見過 莫講話摸

加上我用window notebook 完美支援

pixel 2 XL 有冇 case 推薦？

google 相機 拍慢動作片內置EDIT 點剪片 剪片又冇顯示時間同秒數

用緊呢個 質素唔錯

Pixel 機自已換電難唔難？？

難

會唔會太薄？鬆唔鬆？

好緊，包得好實
只係個邊高唔過個mon

哎呀 仲諗住買
不過十幾蚊唔可以有咩期望
Spigen嗰個透明殼好正 不過黃咗會好核突 咁貴買個透明殼揼春

我都係呢個 唔薄唔鬆
不過軟膠用落會變黃
不過為咗有個透明case show pixel個背脊出嚟冇計
我自己對變黃有d敏感 可能4－5個月就換一個

應該高過個mon wo
不過高唔過張玻璃貼

仲以為咁貴嘅殼唔會變黃

咁平就冇所謂啦

高唔過張貼就算啦

我睇review話會變黃咋

呢款硬膠背 仲有kick stand 13usd

呢隻全軟都 10usd cls

唔會有軟膠唔黃架
硬膠又會花
所以都係買d cheap殼keep住換算

想問下大家Pixel 3點樣可以唔禁旁邊個關機制 鎖定螢幕

download app
double tap to sleep

btw點解要咁做？壞咗？定驚壞？

用呢個都得
手機內置功能 不過麻煩啲啲

你右下角咩制黎？點解我無既

開咗呢個殘疾人mode就有
我開嚟cap比佢睇

用到了 唔該晒

驚壞 我習慣成日禁佢

係咪正常右邊係空左

係
或者留返畀Rotate用

求救!
pixel 2細機 今日用到無哂電，之後差極電都開唔返機
差緊電嗰陣 畫面會有差電logo同埋右上角紅燈 但好快就會熄咗
已經睇過
但已經差咗30分鐘以上
可以點搞

無分別，一開機便有google photo
Google photo 會認呢部焦土pixel photo enjoy 無限上傳

我都試過 試下抽插下個 USB 位幾次 插住禁實 power 多幾次就開到